有無醫護講吓受槍傷者情況

我擔心到瞓唔著

大家都係

me too

真係訓唔著

或者大家有無消息

Me3

中眼嗰個隔離post 話做緊開腦

有無update

仲未瞓到

堅定流

要有fact check

傳媒一定會check 到

隔離POST都有話係,真係唔知,冇人證實到,希望係假真係好擔心,點解為咗自己個家發聲,可以咁嘅下場